---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3903"
date: "2007-08-30T17:16:59"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Helft mir mal bitte!

Irgendwo da unten muss meine Kinnlade liegen, die ist mir eben runtergefallen...


Ist das jetzt reine Sammelleidenschaft oder hast du ein Bauprojekt im Auge, bei dem eine nennenswerte Menge an Teilen verbaut wird?


Gruß,
Harald